（有圖）究竟d人點痾先會痾到咁？

有冇人可以答我？

係咪個屎眼生「孭」左

推
不能只有我看到

可能肚瀉但未坐晒落去已經忍唔住

咁佢個噴射力都幾勁喎